# Спорт


## Вело

 * [вело](../../kb/вещи/велосипед.md)

## Парашют

 * skycenter

## лазертаг/страйкбол/пейнтбол

 * [lasertag-arena](https://lt-arena.ru/club/lokaciya-teleport)
	* ![](./спортсмен/lasertag-arena.jpg)
 * [laserland](https://inferno-paintball.ru/#contacts)
	* ![](./спортсмен/laserland.jpg)
 * [медведь](https://lazertag.msk.ru/)
 * [Клуб Активного Отдыха "Wild-Games](https://www.clubwg.ru/)
	* ![](./спортсмен/wildgames.jpg)
 * [http://www.sppclub.ru/kontaks](http://www.sppclub.ru/kontaks)
	* ![](./спортсмен/скк.jpg)
 * [пейнтбол инферно](https://inferno-paintball.ru/#contacts)
	* ![](./спортсмен/inferno.jpg)

 * [викинг](https://пейнтбол-в-москве.com/viking)
	* ![](./спортсмен/викинг.jpg)
 *

## Сноуборд

 * https://snowpro.ru/
 * https://www.traektoria.ru/
 * https://ampshop.ru/
 * Курорты
	* красная поляна - очереди, узкие трассы, конские цены, мало подъёмников - долго ехать с пересадками, зачастую дождь, надо брать дневные скипасы
	* Хибины https://bigwood.ru/ - в кафешках нет мест, еда только на вынос

## Баскетбол

 * [kuroko](https://kurokonobasuke.fandom.com/ru/wiki/%D0%91%D0%B0%D1%81%D0%BA%D0%B5%D1%82%D0%B1%D0%BE%D0%BB)
 * [ahiru no sora](https://www.crunchyroll.com/ru/ahiru-no-sora/)

## бег

## атлетика

 * холистеника
 * воркаут
	 * скакалка
	 * отжимания
	 * подтягивания
	 * бёрпи
 * болдеринг https://www.crunchyroll.com/ru/iwakakeru-sport-climbing-girls-/

 * [спина](https://www.youtube.com/watch?v=Mol6gQ-qrhs)
 * [жыр](https://www.youtube.com/watch?v=vyKC8zPYfd0)
 * [груть](https://www.youtube.com/watch?v=yzi29BnrgWI)

## плавание

 * madwave.ru
	* https://www.madwave.ru/catalog/ochki-dlya-plavaniya/ochki-dlya-plavaniya-yuniorskie/junior-aqua?sku=10014861
	* https://www.madwave.ru/catalog/gidrokostyumy-fina/zhenskiy-startovyy-kostyum/forceshell-2017-women-full-back-racing-suit?sku=10030242
	* https://www.madwave.ru/catalog/gidrokostyumy-fina/zhenskiy-startovyy-kostyum/forceshell-women-full-back?sku=10017834
	* https://www.madwave.ru/catalog/gidrokostyumy-fina/zhenskiy-startovyy-kostyum/forceshell-x?sku=10026623
	* https://www.madwave.ru/catalog/triathlon-wetsuits/women-wetsuit-rapid?sku=10023172
	* https://www.madwave.ru/catalog/aksessuary/ochki/aksessuary-dlya-ochkov/streamline-kit?sku=10021575
	* https://www.madwave.ru/catalog/ochki-dlya-plavaniya/aksessuary-dlya-ochkov/aksessuar-dlya-ochkov/smennyy-remeshok-dlya-0?sku=10014870
 *
 * Вопросы про карьеру:
	* как часто и как надо подтверждать звания КМС/МС
	* через сколько лет в среднем можно получить звание КМС/МС при не самых высоких результатах
	* наши цели:
		* многолетний упорный труд с очевидными успехами
		* навыки спортсмена для построения карьеры тренера
		* звания и награды для облегчения условий поступления в ВУЗ и на работу тренером
	* в каком классе/возрасте обычно уходят из спортивной секции девочки?
	* какие причины ухода из спортивной секции девочек
	* как смягчить возможные предпосылки ухода из спортивной секции?
	*
	*
	*
	*
## практическая стрельба

 * ACTION AIR
 * охота
	 * http://hunfis.ru/hunting-articles/49351/
	 * https://pravonasilu.ru/ohota/osnovy/ohotminimum.html
	* https://voin.guru/ohota/kak-poluchit-ohotnichiy-bilet-v-pervyy-raz/
	* https://ru-biss.ru/drugoe_oruzhie/poluchit_ohotnichij_bilet.html
	* https://ru-biss.ru/drugoe_oruzhie/ohotnichij_minimum.html
	* [Выдача охотбилетов единого федерального образца](https://www.gosuslugi.ru/10084/1}

 * федерации
	 * https://ipsc.ru/forum/
	 * https://vk.com/ipscru
	 * [матчи](https://www.makeready.ru/)

 * клубы
	 * http://tir-impulse.ru/services/ipsc/
	 * https://www.theobject.ru/
	 * https://www.youtube.com/watch?v=zZM1urffjhc
	 * https://vk.com/scobject
	 * https://cska-strelba.ru/
	 * https://mgssk.ru/obuchenie-grazhdan-rf/

 * оружие
	 * http://podpricelom.com/ognestrelnoe-oruzhie/gladkostvolnoe/vepr-12-vpo-205.html#more-8326
	 * https://www.mos.ru/otvet-dokumenti/kak-priobresti-oruzhie/
	 * [Выдача лицензии на приобретение оружия](https://www.gosuslugi.ru/127020/2/info)
	 * https://www.gosuslugi.ru/situation/oruzhie_i_lichnaya_bezopasnost/kto_mozhet_kupit_oruzhie
